藍罐曲奇排名

[img]
你地會點排

1>3>2=4>5

3>1>5, 2同4比狗食

23451

3
其他唔食

3 5 2 4

提子乾狗都唔屌

朱古力呢

有冇得買全盒 3

52431

其實3真係最好食

淨食3

平時最憎食提子乾 但都要揀1，因為其他味太難食

5 3 其他扔

3>>>>>>>>>>>>>>1>>2=4=5

14325

望到提子乾已經覺得大牙黐住啲嘢

1>3>4>2>5

All in 1

朱古力曲奇=1>5>2>4>3

4>2>3>5>1

3>5>>>>>>4=2>>>>>1

15234

3 然後..沒有然後了

提子乾

32451

一定3

3>>>5>>>1>2=4

牛油味黎講
5件都係比狗食

15432

1>4>3>5>2

55555

3 獨贏 $1000000000000000

1>5>3>2>4

21314

15324

3=5>2=4
提子乾不了

42351
提子乾不了

315，其他掉

1 > 3 >>> 2 = 4 = 5

同好

3524，1近年先鐘意食唔識點放

31524 唔鍾意成個面都係糖

3>5>1>>>>>>2=4

5>4>2>3>1

3好食但刮口
新年好撚熱氣好易比佢整損

14253

3>4>2>5>1

剩食1 其他狗也不屌

3>>>>>>>>>>>>>245>>>>>>1